浸浴可唔可以放屁

啲水會唔會入左去